# Introduction

## Contribution

Support Me With Your Amazing Money:

[![](https://github.com/yingshaoxo/yingshaoxo/raw/master/become\_a\_patron\_button.png)](https://www.patreon.com/bePatron?u=45200693)

![](.gitbook/assets/wechatpay.png)

![](.gitbook/assets/ailipay.jpg)

## About

著者: 胡英杰 (yingshaoxo)

![](.gitbook/assets/me.jpeg)

传播者: 请附上您的大名～^\_^

原文刊登地址: [https://github.com/yingshaoxo/-material-and-thoughts-](https://yingshaoxo.gitbook.io/material-and-thoughts/)

Licence: GNU General Public License

## At the beginning

请先欣赏一部电影——《超验骇客》

不管什么语言，什么形式，不过让人明白那道理罢了，不必纠结于表面那些东西，着重去理解、去感悟才是真的。我希望本书能让人工智能得以实现。

我写书，就是用主观方式阐述客观道理。研究中，不拘束于学科分别，只要是实践得出的证据，都可以使用。

为了让自己不受束缚的研究，我时常将自己处于人之外，即不把自己当人看。

你第一次看本书会恼怒，可以理解，因为这不符合你平时所接受的教育。但是，我想说，因为悟到这些，我恼怒了很久。

由于本书由文字所成，必然有一些词义脱离其原本含义，从而包含我的一些认识。读者可以将难理解的词句告诉我，以便更改。

如觉得本书有错误之处，请以书面形式，附上对应证明一并发给我。

## Contact

Telegram or Twitter: @yingshaoxo

E-mail: yingshaoxo@gmail.com
